都話撚咗啲傻狗唔好搞記者㗎啦

抵撚死，日日開記者會等比人質啦

林奠繼續潛，交返個波比軍政府

來日方長, 日日圍屌

仲要逼鳩軍政府日日出黎記招 等出醜喇

琴日話開記者會 琴晚就搞記者